## How to use:
  - Method: LotteryResult getResult(String area, Date date) của Object kiểu LotteryFactory sẽ trả về kết quả là một object kiểu LotteryResult ( chính là một Hash<String, String[]> ) mỗi <key, value> ( keys: <tên tỉnh>, value: 0 là giải ĐB, 1 là giải 1, 2 là giải 2...., null nếu ko có giải đó )